Never gonna give you up 先不要每夜重翻舊案

望著更好的地方為下段愛戀吸收陽光

幽默感呢家野